港男港女日本坐新幹線2個人霸3個位

一上車果陣我已經同佢地講左行李可以擺上面或擺車卡尾
之後架車爆晒d人冇位坐 依兩個柒頭都冇反應
其實佢個大gip都擺到上面個架
自私到仆街

屌鳩佢啦淨係影相

咁多行李會唔會係影結婚相

理撚得佢影遺照啦
有返少少公德心得唔得呀腥港人
唉

真係影撚衰晒

睇過男個柒頭都知冇撚品

企緊果d都唔屌 同埋之前我都同佢地講左
佢地唔理唔通打7佢咩

個男人成浸蝗味

放埋上fb

屌

新腥港人?

垬文化輸出, 唉

條仔個頭好似鮑魚刷

核突支那style

當面屌柒佢地啦
BTW唔係指定席黎架咩

日

自由席

樓主應該大聲叫 :post 上 連登先

垃圾

有無可能係買飛劃盒買左3個呀人地

相比大埔肥婆, 呢D仆街就真係要公審喇

依家d 港豬真係好撚無品

點解咩都未知就可以屌人
同香港啲師奶有咩分別

睇下係指定席定自由席囉
如果係指定席佢買三個位你都吹佢唔漲
自由席嘅話就屌佢老母

我唔信佢為左擺個行李買3個位

自唔自由席都唔應該罷位，
個2條白痴仔以為自己係香港？

你話呢

腰骨痛搬唔到？

仲有啲咩需要知

我真係諗唔到有乜原因

之前去都見唔少呢類仆街

以為講廣東話就無人識佢

無人都還好
好多人無位坐就真係屌出聲

影衰哂香港人

無咩問題
崇日狗又病發

重講？

推啦

蝗

on9又玩影人網絡公審

乜都放上黎 好撚好玩咩

至憎呢d鳩屎頭

推

不過都係個句「唔好跟車太貼」
費時又看圖作文

大阪 去東京 ひかり 508 7:17 第5卡自由席 右邊第2行
去到名古屋d人已經要企

大撚把 見過人坐自由席用兩個行李霸咗兩個位 仲要架列車好滿下

如果有其他空位我又覺得無咩所謂wo
新幹線上面個架又入又窄大gip好難上 車尾位又成日full 上次搭個個都放自己前面

企既人圖呢 滿座既圖呢

N700一定擺到大gip上去
利申擺過

自己去坐下 屌你

如果你咁想公審人 唔係應該影人地企哂係到 佢印印腳霸位既咩

剩係針住人黎影 評頭品足

看圖作文 咩居心自己知啦 低等偽日本人

洗唔洗影全景圖再一齊yeah

又係你條假膠，已block

條仔好撚柒 又迷彩又gel個垃圾頭

Wa 好多負皮

痛痛呀 有point就講啦 垃圾

點解要咁辛苦自己
放行李係行李位唔係舒服啲咩

同d冇常識的人嘈做乜9
朝早的東海道新幹線係比商務人士搭去開會
上滿人有乜出奇
咁都唔識就縮返埋唔好獻醜la

你譴責佢哋

你唔譴責佢哋

如果係劃哂3個位，一定掉埋d行李上去坐得舒服d

而家放係位到好明顯係霸位

agger

其實件事都唔係唔知頭唔知路，都擺到明啦

咁佢放晒d行李上去 咪霸埋其他人既行李位？

日本新新幹線企位好撚辛苦
仆街咁撚自私

上面有空位

渣pass都唔劃指定席都知呢兩條友咩料
如果過新大阪去名古屋都算，仲要霸足全程

兩個hand carry一個大軟喼
擺多個上去都仲得啦
何況腳前面都仲有位啦 個個都為行李霸多一席咁仲得了嘅？
有位伸到腳直直就冇位擺喼

佢地唔係用pass

好7

呢兩條柒碌影衰哂香港人

朋友定事主呀

影佢果陣過左新横浜

坐爆要企但有話企爆咩
同埋坐爆係後嚟嘅事

坐新幹線、特急成日見外國閪人
啲鬼佬強國人台灣人香港人都係又嘈又霸位又亂咁坐

新幹線就算係普通席，其實係可以坐到個喼放係隻腳前面
見過日本人係咁坐

又無呢兩條賤人既同事朋友出黎講幾句

駛鬼理佢咩
就算無人企都唔應該咁霸位啦

港人前面有兩個位都冇人頭 唔好跟車太貼

推到佢仆街

擺撚到明係用個gip霸個位 ，就算你滿唔滿客都唔可以咁做啦 ，話無問題個d死全家啦

影衰香港人就係呢啲

香港人不嬲賤種，衰過內地人

港男港女垃圾人種
衰撚過印度人

放上fb旅行group啦

呢d賤種點會買三個位
睇佢個柒頭搭地鐵搭巴士都要坐出面 擺個春袋係隔離霸位啦
唔通佢又會比兩份車錢咩

其實有無滿坐真係咁重要咩 霸多個位本身就唔啱

香港遊客出名自私加麻撚煩

如果係坐滿人就真係仆街嘅

但唔係滿嘅話個個都會咁做 我之前去果陣好驚阻到人擺晒係自己個位到迫住咁坐 但原來其他日本人/外國人都係放係隔離個空位到 樓主最好証明下架車真係爆滿左 如果唔係真係看圖作文

咪臭系 上次搭一有空位d日本人都會放行李去隔離位

上面仲一堆人話就算有空位都唔應該咁做 我個樣
啲日本人個個都咁做如果卡車唔爆嘅話 日本同香港文化唔同嘅地方係自律得黎又冇咁拘緊 例如佢地可以係車到食野 但唔會食啲好大陣味嘅野 但香港就好極端一係就好無公德心 一係就小小事拎黎審

但如果個車廂係爆嘅話 我幫你屌佢地老母

睇個行李架都知唔滿得去邊啦
就算係滿 當全車得佢一個空位而d人已經坐好曬 距離下一次有人上車仲有好長車程既 放住行李先有乜撚野問題？

架車唔爆 我唔影上黎啦
車箱外內都有人企

起佢底

放上日本旅遊FB Group啦

似蝗喎，雖然好多港人去旅行都係好撚仆街

講廣東話

扑野扑到腰痛又累咪放隔離囉

變左樓主比人打柒

廣東人？

放張至少有一個人冇位坐嘅相上黎 皆大歡喜

Lm

柒出香港

值得起底啦
狗男女

上次排快運
個阿叔死都唔比行李錢係度同個職員係度磨
我行上去屌佢老母 叫佢快d比錢咪撚阻住晒
跟住到我check in 完之後
佢搵黑警攪9我 差d上唔到機
今次我都趕時間
一陣個港女唔忿氣屈我痴漢 咪仆街

認真，冇文化／窮撚真係唔撚好出國，影撚衰晒

似係條港女指使條仔

死八婆！死八婆！

所以中國人先出哂名

1個位無咩所謂啦

仲要去到外國用普通話先好撚on9
當正國際語言咁

成村人企左係度

成班智障護主？就算冇咩人坐 行李都係應該放出面位 而唔係放入面囉 咁唔係霸位仲可以係咩

日本人扮香港人

其實香港人只係識繁體字嘅大陸人咋嘛
心哋一樣係咁仆街

12M?

見佢真係太多野 都叫情有可原
你話得個袋但死都擺隔離位就要屌喇

以防炒車
有冇架車爆晒d人冇位坐嘅相先？

gip放前面都得啦 ，不過極辛苦
利申 試過28吋 放前面，仲要3人位坐中間。
中過招之後死都買green car 2人位無咁辛苦

講都冇用
到頭來人地屌又當冇野大返人轉頭

一齊做中囯人

港女正臭閪

佢上車果時可能無咩人
多人果時訓左唔知

可能條仔唔夠力擺上去

就算係香港搭巴士都唔應該用個袋霸位啦 (如果有人要企)
真係柒出香港, 影衰哂, 正仆街

根本咩國籍嘅人出國外遊就應該做好自己，
唔好影響到人架啦！
崇乜嘢日呀又？

擺上去...... 行李比人偷左你賠?

冇架仔屌佢地咩？

咁撚on 79 就咪撚去旅行

正常前後都有位擺行李。

你話係金條要跟身就無野講。
件事推到上報。

冇

車同車中間唔係有得放嫁咩

係指定席定自由席？
人地會唔會買左3個位 驚炒車

sor 快手負評左
開頭以為就咁霸位
其實ok
多人讓返就冇問題
日本好多人都係咁

擺車卡尾 車同車中間通道黎點擺

試過我坐緊果卡冇位擺
我都擺前一卡
其實都冇人偷野
試過好多次啦

人地架仔都唔屌 咁我地香港人要尊重人地容許霸位嘅文化窩

冇人話知你擺晒成卡車

癌上腦？

你咪撚on9啦

唔好智障啦, 正常人又點會專燈買多個位擺野呀, 明明上高有架擺行李wo

你要坐咪行埋去屌鳩佢囉 影相有咩用

自由席 唔洗買多個位

賠你老母 弱智閪

香港人不樓無儀態manner
入鄉隨俗咁簡單的道理
扮都扮出黎迎合別人啦
Common sense is not common now

日本文化如果係容許行李霸多個自由席
咁入鄉隨俗都唔係壞事喎

成日叫人當面屌
有幾多連登勇士真係會做

講到得佢兩個會影衰咁
香港人出去不嬲同支拿人差唔多

睇左依個post之後，希望少左人會咁做

推到個情侶睇到

次次坐新幹線都有西裝阿叔用公事包霸埋隔離個位
唔係啲咩港男女/蝗 獨有

其實好多香港人都好濕鳩

不過當然最好就擺架頂 車尾啦

車頭相

似係，嗰種柒味

不嬲大部分香港人出到去旅行都係同支那人無咩分別

條女幾OK

起底啦

符合國情

叫車掌介入

兩隻自私撚
就算係都自私啦 明知有機會多人上車 都唔諗其他人

係日本，你根本分唔到香港廢物同大陸西，
因為都係好撚賤，蝗蟲血統，
呢個時候真係血濃於水。

日本影人犯法 等睇樓主俾人屌

內地人-財大氣粗
香港人-財細氣粗
一個比$50000要求$50000服務，態度惡劣
一個比$500要求$50000服務，態度惡劣
高下立見啦

女人大鼻真係扣好多分

就算唔擺上面同車尾，佢腳前面都夠位放個匧，個仆街為左唔頂住對腳，就霸多個位

新幹線啲位已經好闊
佢果啲size 嘅喼對腳屈埋啲已經可以放喺腳前

無錯，我上次都係放自已位前面

盲定弱智？ 一望就見到

唔係講笑，係東京街頭，
成班港蝗，企係行人馬路中間合照。
阻能著哂。

去到家庭餐廳，屌個店員店內有位唔比人入去
入到去又屌人做野慢，大大聲廣東話屌。
人地唔夠人做野，所以先唔想放人入店。

咁撚冇品就咪撚出國啦，影撚衰晒

香港人又嬴一仗

呢d柒頭影多佢幾張相都唔嫌多

好想屌條女 幾正咁
條仔趕落車

屌你老母你個username用殘體字 00後？

可以

支持情侶報警

唔係話乜柒都幫香港人
但係睇佢哋打扮同埋個樣似蝗多啲喎
雖然有啲香港人出國旅行啲行為真係好仆街

Pushhhhh

又屈人係蝗 精神勝利

港豬又贏

正垃圾

一品極尚車厘子果實 打算學你連燈仔刀ON799姐

吊佢老母自私狗

等睇樓主先犯法再炒車

好在我坐のぞみ 唔似同班用JR Pass既港蝗一齊坐ひかり影衰自己

弱智仔

點解當時唔搵車掌處理？

Push

是但啦 過一排就會無咗件事架啦

好撚樣衰

好賤呀

用jr山陽山陰pass都可以坐nozomi

東京至新大阪段好似係全部pass都唔適用

我個名用簡體字唔會令到我講嘅嘢唔成立
大家係報紙新聞甚麼身邊嘅朋友都聽唔少，見唔少
只係香港人不願接受

睇樣就知係香港人 樓主

有錢買三個位點解唔買兩位green car

咁就唔好推啦

東京去新大阪應該係
不過我只係想話條戇鳩坐nozomi都要打飛機

一睇個柒頭gel到咁一定係香港人

1.影側面有撚用咩
2.點知係香港人？

呢啲港蝗應該送返支那 等佢地同啲低等生物團聚

推牙

早兩日係富士山果邊見到對港男女坐係度影富士山，見到有一小枝白櫻係側邊。初初見到真係想屌，但諗諗下又冇親眼見住佢整斷棵櫻花，冇證冇據。後來走果陣聽到個男問條女棵櫻花仲要唔要先肯定係佢地的，即時影低左佢地個樣，不過唔太消楚

俾佢地d親戚朋友知道，起碼年年過年提一次

學人懶 d 唔懶 d 喎，山長水遠去到日本註定做古喱啦

你哩句真係百搭 唔放上黎連登撚有野睇？定係你係霸三個位嗰個？

Rubbish

早兩個月大阪搭新幹線去名古屋
真係唔夠力將個20kg既gip抬上去，又驚整親
都係擺返係自己腳前面，寧願頂住腳咁坐
食便當都係gip當枱咁食

不過都見到幾個日本人一個人霸兩個位，自己開枱食野
隔離位擺細gip

推到比佢地知7

日本人見唔岩既事 最多bear住人
但唔會出聲講

得張相
點樣知道係港男港女?

連登狗立即割蓆 岩既呢d明顯係大陸人扮香港人啦可

港豬質素不嬲係咁上下

大家都是支那人 不用分得那樣細

至撚憎呢啲雞屎頭

嗰陣北海道落東京2條友2個大喼都係逼落腳位放

影衰晒啲香港人，推呀

啱架啦，呢啲仆街係要比人公審下先得㗎

屌你老母，你要死撐無計架，就算影左都可以話假架

就係要比個機會被告，先要推上報、fb、ig，聽下有咩解釋

OK 網絡公審

錯啦 係一上車果呀 字都唔識睇學咩人捉錯字

我仲以為你死左

佢上面個架已經有一個gip, 兩個人總共3個gip,走難？

收皮啦你 成日以為自己好好笑

呢個po證明連燈仔有好多文盲

起佢底啦屌
唔反省下次又係咁

香港人冇錢又腌尖，又濕鳩，含撚啦

好威？ 有得平唔平 仲咁開心 我坐親のぞみ都只會覺得自己係搭冇希望號 同埋即時諗起上年3月日本幾日紅日我由東京去名古屋搭のぞみ冇哂指定席 要企足全程既個程車 攰撚到去廁所坐呀 比我見到有人用行李霸主個位 我應該都會問下 btw支持樓主影鳩呢d仆街

肥絲真係全日24小時連登

如果冇人我都一人坐3個位...
但有人就夾番住自己啲行李囉
有時唔一定放到上去 同埋始終驚驚地...

屌你老味，條仆街霸3個自由席
條on9仔癡撚左線丫

起底未，推到佢唔敢出街，就唔會獻醜

點解你講野好似弱智咁？好撚柒收手啦

大陸人咋？ 香港人咁有禮貌點會做呢d野

肯定係大陸人

喺日本旅行香港人拎啲gip都好大

條女有種港女公主病味濃既感覺

推到見報

係現場聽佢口吻都知啦

好多香港人真係好仆街自私
無論喺香港定去旅行

港豬真係柒出國際D 廢老固然垃圾，依家好多後生仲不知所謂

出外去旅行真係唔好咁影鳩衰晒d香港人！我地香港人係好高質素，去到人地地方就要守人地嘅規矩，人地自然尊重你！

好眉好貌，俾佢dress up咗又點？

人地屌緊你咩？你搞乜好似絕地反擊咁唶？不如調返轉頭你係企果個你又會點呢？

三句野三句廢

真係好自私 買多個位比gip坐嘛

連登仔一句蝗味重咪解決到問題囉

就算唔係企爆曬人
基本上行李係咪應該放係擺行李嘅地方？
你話係中國就話驚俾人偷姐

起左底未

你仲健在？以為妳死左啦。
我講過唔blobk妳架